# Translation file for WooCommerce Omnipay
# Copyright (C) 2025
# This file is distributed under the same license as the WooCommerce Omnipay package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WooCommerce Omnipay\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-01-30 00:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-01-30 00:00+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan)\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

# Gateway Titles and Descriptions
msgid "Bank Transfer"
msgstr "銀行轉帳"

msgid "Pay via bank transfer"
msgstr "使用銀行轉帳付款"

msgid "Dummy"
msgstr "測試"

msgid "Dummy Gateway"
msgstr "測試閘道"

msgid "Dummy payment gateway for testing"
msgstr "用於測試的虛擬付款閘道"

msgid "ECPay"
msgstr "綠界金流"

msgid "Pay via ECPay payment gateway"
msgstr "使用綠界金流付款"

msgid "ECPay Credit Card"
msgstr "綠界信用卡"

msgid "Pay with credit card"
msgstr "使用信用卡付款"

msgid "ECPay Credit Card Installment"
msgstr "綠界信用卡分期"

msgid "Pay with credit card installment"
msgstr "使用信用卡分期付款"

msgid "ECPay Recurring Payment"
msgstr "綠界定期定額"

msgid "Pay with credit card recurring payment"
msgstr "使用信用卡定期定額付款"

msgid "ECPay WebATM"
msgstr "綠界網路 ATM"

msgid "Pay via WebATM"
msgstr "使用網路 ATM 付款"

msgid "ECPay ATM"
msgstr "綠界 ATM"

msgid "Pay via ATM virtual account"
msgstr "使用 ATM 虛擬帳號付款"

msgid "ECPay CVS"
msgstr "綠界超商代碼"

msgid "Pay at convenience store"
msgstr "使用超商代碼付款"

msgid "ECPay Barcode"
msgstr "綠界超商條碼"

msgid "Pay with barcode at convenience store"
msgstr "使用超商條碼付款"

msgid "ECPay BNPL"
msgstr "綠界無卡分期"

msgid "Pay with BNPL (Buy Now Pay Later)"
msgstr "使用無卡分期付款"

msgid "ECPay Apple Pay"
msgstr "綠界 Apple Pay"

msgid "Pay with Apple Pay"
msgstr "使用 Apple Pay 付款"

msgid "ECPay Taiwan Pay"
msgstr "綠界台灣 Pay"

msgid "Pay with Taiwan Pay (TWQR)"
msgstr "使用台灣 Pay 付款"

msgid "ECPay WeChat Pay"
msgstr "綠界微信支付"

msgid "Pay with WeChat Pay"
msgstr "使用微信支付"

msgid "NewebPay"
msgstr "藍新金流"

msgid "Pay via NewebPay payment gateway"
msgstr "使用藍新金流付款"

msgid "NewebPay Credit Card"
msgstr "藍新信用卡"

msgid "NewebPay Credit Card Installment"
msgstr "藍新信用卡分期"

msgid "NewebPay Recurring Payment"
msgstr "藍新定期定額"

msgid "NewebPay WebATM"
msgstr "藍新網路 ATM"

msgid "NewebPay ATM"
msgstr "藍新 ATM"

msgid "NewebPay CVS"
msgstr "藍新超商代碼"

msgid "NewebPay Barcode"
msgstr "藍新超商條碼"

msgid "YiPay"
msgstr "乙禾金流"

msgid "Pay via YiPay payment gateway"
msgstr "使用乙禾金流付款"

msgid "YiPay Credit Card"
msgstr "乙禾信用卡"

msgid "YiPay ATM"
msgstr "乙禾 ATM"

msgid "YiPay CVS"
msgstr "乙禾超商代碼"

# Gateway Common Fields
msgid "Enable/Disable"
msgstr "啟用/停用"

msgid "Enable %s"
msgstr "啟用 %s"

msgid "Title"
msgstr "標題"

msgid "Payment method title that users will see during checkout."
msgstr "用戶在結帳時會看到的付款方式標題。"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Payment method description that users will see during checkout."
msgstr "用戶在結帳時會看到的付款方式描述。"

# Settings Page
msgid "General Settings"
msgstr "通用設定"

msgid "Omnipay General Settings"
msgstr "Omnipay 通用設定"

msgid "These settings apply to all Omnipay payment methods."
msgstr "這些設定會套用到所有 Omnipay 付款方式。"

msgid "Test Mode"
msgstr "測試模式"

msgid "Enable test mode for development and testing."
msgstr "啟用測試模式進行開發和測試。"

msgid "Transaction ID Prefix"
msgstr "交易編號前綴"

msgid "Prefix added to transaction IDs to distinguish different sites or environments."
msgstr "加在交易編號前面的前綴，用於區分不同網站或環境。"

msgid "Allow Resubmit"
msgstr "允許重新提交"

msgid "When enabled, use random transaction IDs to allow payment retry."
msgstr "啟用時使用隨機交易編號，允許重新付款。"

msgid "%s Shared Settings"
msgstr "%s 共用設定"

msgid "Configure %s shared parameters. These settings apply to all %s payment methods."
msgstr "設定 %s 的共用參數，這些設定會套用到所有 %s 付款方式。"

msgid "Minimum Amount"
msgstr "最小金額"

msgid "Minimum order amount required for this payment method"
msgstr "此付款方式所需的最小訂單金額"

msgid "Maximum Amount"
msgstr "最大金額"

msgid "Maximum order amount for this payment method (max: %d)"
msgstr "此付款方式的最大訂單金額（最大：%d）"

# Template Strings
msgid "Payment Information"
msgstr "付款資訊"

msgid "Remittance Confirmation"
msgstr "匯款確認"

msgid "Last %d digits of remittance account submitted:"
msgstr "已填寫匯款帳號後%d碼："

msgid "Please enter the last %d digits of your remittance account after payment to help us confirm the transaction."
msgstr "請於匯款後填寫您的匯款帳號後%d碼，以便我們確認款項。"

msgid "Last %d Digits of Remittance Account"
msgstr "匯款帳號後%d碼"

msgid "Submit"
msgstr "確認送出"

msgid "Security verification failed"
msgstr "安全驗證失敗"

msgid "Order verification failed"
msgstr "訂單驗證失敗"

msgid "Please enter %d digits"
msgstr "請輸入%d位數字"

msgid "Successfully submitted"
msgstr "已成功送出"

# Installment Payment
msgid "Installment Period"
msgstr "分期期數"

msgid "Select installment period"
msgstr "請選擇分期期數"

msgid "%s Installments"
msgstr "%s 期"

msgctxt "Checkout info"
msgid "Number of periods"
msgstr "分期期數"

# DCA (Recurring Payment)
msgid "Payment Schedule"
msgstr "付款排程"

msgid "Payment Plan"
msgstr "付款方案"

msgid "Select payment plan"
msgstr "請選擇付款方案"

msgid "You will use <strong>%s recurring credit card payment</strong>. Please note that the products you purchased are <strong>non-single payment</strong> products."
msgstr "你將使用<strong>%s定期定額信用卡付款</strong>，請留意你所購買的商品為<strong>非單次扣款</strong>商品。"

msgid "charge every %s year(s)"
msgstr "每 %s 年扣款"

msgid "charge every %s month(s)"
msgstr "每 %s 個月扣款"

msgid "charge every %s day(s)"
msgstr "每 %s 天扣款"

# Period units (lowercase for display)
msgid "year"
msgstr "年"

msgid "month"
msgstr "月"

msgid "week"
msgstr "週"

msgid "day"
msgstr "天"

# NewebPay DCA Display Formats
msgid "Monday"
msgstr "週一"

msgid "Tuesday"
msgstr "週二"

msgid "Wednesday"
msgstr "週三"

msgid "Thursday"
msgstr "週四"

msgid "Friday"
msgstr "週五"

msgid "Saturday"
msgstr "週六"

msgid "Sunday"
msgstr "週日"

msgid "%d/%d"
msgstr "%d/%d"

msgid "%d"
msgstr "%d"

msgid "every %d days"
msgstr "每 %d 天"

msgid "charge on %s every year"
msgstr "每年 %s 扣款"

msgid "charge on day %s every month"
msgstr "每月 %s 日扣款"

msgid "charge every %s"
msgstr "每週 %s 扣款"

msgid "%s / %s, %s times total"
msgstr "%s / %s，共 %s 次"

# DCA Admin Settings
msgid "Configure settings for both WooCommerce Blocks and Shortcode checkout. Fill in the section matching your checkout page type."
msgstr "請為 WooCommerce Blocks 和 Shortcode 結帳頁面設定。填寫與您的結帳頁面類型相符的區塊。"

msgid "WooCommerce Blocks Checkout"
msgstr "WooCommerce Blocks 結帳"

msgid "These settings apply when using WooCommerce Blocks checkout page."
msgstr "使用 WooCommerce Blocks 結帳頁面時套用這些設定。"

msgid "Shortcode Checkout"
msgstr "Shortcode 結帳"

msgid "These settings apply when using traditional shortcode-based checkout page."
msgstr "使用傳統 shortcode 結帳頁面時套用這些設定。"

msgid "Period Type"
msgstr "週期類型"

msgid "Year"
msgstr "年"

msgid "Month"
msgstr "月"

msgid "Week"
msgstr "週"

msgid "Day"
msgstr "天"

msgid "Frequency"
msgstr "週期頻率"

msgid "Execute Times"
msgstr "執行次數"

msgid "Period Point"
msgstr "週期時間點"

msgid "Period Times"
msgstr "週期次數"

msgid "Period Start Type"
msgstr "週期啟動方式"

msgid "1 - Authorize and start immediately"
msgstr "1 - 立即授權並啟動"

msgid "2 - Authorize only, start manually"
msgstr "2 - 僅授權，手動啟動"

msgid "3 - Delegate to merchant"
msgstr "3 - 委託商家處理"

msgid "DCA Periods"
msgstr "定期定額方案"

msgid "Add Period"
msgstr "新增方案"

msgid "Remove Selected"
msgstr "移除所選項目"

# Error Messages
msgid "Order not found."
msgstr "找不到訂單資料。"

msgid "Payment processing error. Please try again later."
msgstr "付款處理發生錯誤，請稍後再試。"

msgid "Payment failed. Please try again or choose another payment method."
msgstr "付款失敗，請重新嘗試或選擇其他付款方式。"

msgid "Error processing payment information."
msgstr "處理付款資訊時發生錯誤。"

msgid "Error completing payment."
msgstr "完成付款時發生錯誤。"

# Admin Settings
msgid "Allow users to resubmit payment"
msgstr "允許用戶重新提交付款"

msgid "When enabled, use random transaction IDs to allow payment retry. Orders remain in Pending status. When disabled, use order IDs as transaction IDs and orders change to On-hold status."
msgstr "啟用時使用隨機交易編號，訂單維持 Pending 狀態，允許重新付款。停用時使用訂單編號作為交易編號，訂單改為 On-hold 狀態。"

# Order Notes
msgid "ECPay simulated payment (SimulatePaid=1)"
msgstr "ECPay 模擬付款 (SimulatePaid=1)"

msgid "Customer submitted last %d digits of remittance account: %s"
msgstr "客戶已填寫匯款帳號後%d碼：%s"

# NewebPay PeriodPoint Validation
msgid "Y: MMDD (e.g., 0315), M: 01-31, W: 1-7, D: 2-999"
msgstr "Y: MMDD (例如 0315), M: 01-31, W: 1-7, D: 2-999"

msgid "For yearly periods, PeriodPoint must be in MMDD format (e.g., 0315 for March 15th)."
msgstr "年週期的 PeriodPoint 必須是 MMDD 格式（例如 0315 代表 3月15日）。"

msgid "Invalid date in PeriodPoint. Month must be 01-12, day must be 01-31."
msgstr "PeriodPoint 日期無效。月份必須是 01-12，日期必須是 01-31。"

msgid "For monthly periods, PeriodPoint must be 1-31 (day of month)."
msgstr "月週期的 PeriodPoint 必須是 1-31（每月第幾天）。"

msgid "For weekly periods, PeriodPoint must be 1-7 (1=Monday, 7=Sunday)."
msgstr "週週期的 PeriodPoint 必須是 1-7（1=週一，7=週日）。"

msgid "For daily periods, PeriodPoint must be 2-999 (day interval)."
msgstr "日週期的 PeriodPoint 必須是 2-999（天數間隔）。"

# Bank Accounts Table
msgid "Bank Code"
msgstr "銀行代碼"

msgid "Bank Name"
msgstr "銀行名稱"

msgid "Account Number"
msgstr "帳號"

msgid "Secret"
msgstr "密鑰"

msgid "Add Account"
msgstr "新增帳號"

msgid "Select Bank Account"
msgstr "選擇銀行帳號"

msgid "Bank Account"
msgstr "銀行帳號"

msgid "Payment Account"
msgstr "付款帳號"

# Selection Mode
msgid "How to select bank account when multiple accounts are configured"
msgstr "設定多個帳號時的選擇方式"

msgid "Random"
msgstr "隨機"

msgid "Round Robin"
msgstr "輪流"

msgid "User Choice"
msgstr "用戶選擇"

